Documento gerado sob autenticação Nº OVI.494.940.09N, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5485                  de  24/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°46369,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR DE NUTRIÇÃO E
DIETÉTICA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOCIANI ALTMAYER (Siape: 1101006 ),  para substituir  
LUDYMILA SCHULZ BARROSO (Siape: 2157461 ), Diretor da Divisão de Alimentação do Departamento de
Infraestrutura da PRAE, Código FG-1, em seu afastamento no país, no período de 25/07/2018 a 29/07/2018,
com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
